上年反杯唔洗還呀

疤